由連登仔最憎嘅TB轉返做正常嘅女仔 你問我答

O

今日仲係好熱點算

點解南極冇北極熊

磨豆腐咩感覺

即係由男人轉做女人啦

$?

有冇覺得自己以前好噁心

磨過幾多件女?
有無磨到生野?

唔答驚自爆

係咪覺得自己好MAN

有男友未？

點解係用正常依個字眼
即係你覺得以前係唔正常？

因為女仔都有分正唔正常，而佢係轉返做正常嘅女仔

呢一刻嘅你唔鍾意以前嘅自己? 變返做 girly 係唔係想否定以前嘅自己?

TB仲正

你問唔答

可以咁講 用依家個角度
同埋用主流角度普通人會明啲

點同條女做愛？

點解鐘意返男人？

係邊到讀書？

圖片能令討論內容更豐富

聲明先我無識過另一半